( 多圖 ) 上一輩公認美女

何里玉
睇過佢拍嘅電影
少有約5,6部(電影台成日播)
完全唔覺得佢靚

已經係港姐果年 都係普通 正常樣
但點解咁多上一輩嘅人話佢靚

反而
鍾楚紅 利智 丘淑貞呢啲真係正

但張... 有無人可以解釋下

睇鐘楚紅既舊戲都扯扯地，個種非港女既性格，真係清泉，又true，又pure，又性感

老公咁早過身，好可惜

邱淑貞

上面利智同成龍段戲都好正
上網揾嚟睇 J死人

唔係想抽水,

但有幾個我又係唔識欣賞,郭羨妮,李+欣,豬皮

agger
再加埋把老牛聲

唔好意思，第一下load到係智利…

仲有王祖賢呢

慾求不滿未亡人

豬皮係?
其實王祖賢我都唔識欣賞 有鬚
但佢白白正 五官正常都算

張真係唔知靚係邊

真係地獄之聲

皮包骨

世界波

佢仲要深愛老公 死左 佢傷心好耐

扯扯地

原本都覺得張曼玉唔靚

但睇完濟公之後就改變睇法

小芙蓉

舒琪

原來你鍾意雞

鍾楚紅 後生好正

紅姑

原來咁多人鍾意邱淑貞
我覺得佢仲正過佢個女

張曼玉好靚喎
睇 花樣年華 同阿飛正傳

巴打

btw我反而覺得鐘楚紅同利智吹大咗，唔算標準靚樣
張曼玉亭亭玉立，又清清純純，眼大有神正氣，我buy張曼玉多d

純又得 性感又得

遊戲王巴

Btw我唔識欣賞

以為有呀蛆睇

邱淑貞邱淑貞邱淑貞邱淑貞邱淑貞邱淑貞

咁都唔靚?

Why not both

你個名正啲

下面第2張好似唔係利智喎
成日同周星馳拍戲嗰個？

d腳趾 想嘔

AGGER

頂你地！無人講林青霞！

係囉

係利智 正撚到癡線

當年套八星報喜既紅姑

李連杰真識食

紫霞仙子都冇

利智邊係出名靚女
出名身材好咋喎
林青霞就大美人

張曼玉有種好傲慢既氣質 (定係叫傲氣 )唔係咁多人有
五官唔算超靚但好特別

佢太後生拍咪上面果啲

可能我唔鍾意大額頭

林青霞真係痴撚線 個樣真係有靈氣
東方不敗

周星馳10套戲9套D女主角都

痴線 身材正到

樓主講嗰啲起碼上兩輩啦
上一輩既應該係九十年代尾二千年頭

雖然張個樣唔算頂級 但係我覺得佢好有氣質
紅姑同邱淑貞簡直完美
Btw我個人覺得林青霞同關之琳好一般

有無連登仔識佢呀？

翁靜晶？

從來唔覺得張曼玉靚,個樣係叫有啲特色

王祖賢靠對狐狸精眼,佢對眼引人注目令人無視佢五官缺點,望真啲,其實佢個鼻同嘴都唔靚,一老左對眼keep唔到,成個妖婆樣出晒黎,變左姥姥咁

我反而覺得藍潔瑛唔錯...春三十娘好正

廢話 老母一定正過女 呢個定律黎

WHY NOT BOTH

個女無老母果種勾人嘅魅力

鍾麗緹

美人魚 晚娘

後生嘅鞏利好正
可愛 氣質 有啲似林青霞

但佢一笑果陣,個樣有少少弱智feel...
即係電影入面秋香同如仙個笑法,一笑就破壞晒氣質,反而年紀大左,個笑容有番少少霸氣比較正

張敏
豆豆

柏安妮

佢係好正，可惜痴左
另外以前好鍾意劉小慧

丘淑貞 朱茵
依家都仲好正

自 quote錯咗
我想講柏安妮都係靚

紅豆 同 豆豆 以前真係好靚

我都係覺得霸氣多過靚

唔知邊忽靚 成個男人咁

唔提都唔記得

青蛇張曼玉好正
關芝琳係黃飛鴻做十三姨又係好正

係，當時17歲扮返書院妹，真係青春迫人

曼玉個樣係比較有個性

張敏 丘淑貞 朱茵 黎姿
四大美女

關g林

真係冇人講藍潔瑛 周慧敏？

唉，自從得知佢地嘅事，我都唔敢諗了

呢樣真

藍潔瑛係西遊記果陣

朱茵呢屌

春三十娘正丫~~
周慧敏就算吧啦

張曼玉o個種唔係叫靚 唔知點形容

利智
靚足一百分

張曼玉不知幾正
尤其係王家衛啲戲入面

李麗珍呢

2，3 真係無得輸

林美人最靚唔係東方不敗呢一期,係佢70年代拍台灣戲時

我女神

利申：絲

細個睇東方不敗覺得佢好似男人

張曼玉唔係靚 係好有氣質好sharp

所以佢做東方不敗咪啱囉

兒童𣎴宜

真係好撚屈機

不過有心動既感覺都係 鍾楚紅
尤其果下甜笑

劉玉翠？

牛肉碎 唔太入流喎

紅姑真係

屌你話我

唉 丘淑貞真係世界級

集氣質同靚於一身 個女遺傳到

有冇人覺得momo好有邱淑貞feel

為你鐘情同大時代個時
之後蜜桃成熟時

唔識

鐘楚紅做鬼新娘套戲好正

諗起邱淑貞俾王晶屌個樣

吳婉芳

邱淑貞
以前仲要食正台灣黎香港發展果幾個
郭富城.金城武.吳奇隆

邱淑貞好正

邱淑貞個樣同body都係淫底，邪邪地咁，

不過靚得黎又淫樣既非邱淑貞莫屬喇

紅姑果陣真係冇得輸！

申利：90後

舊時啲人靚得來有種氣質，依家無乜幾個有

冇人識我老婆

西遊記個藍潔瑛

比面，話哂第一屆港姐冠軍

一日都係周星馳啦，搞到各巴打有陰影

2:30 成龍乘機揸波喎

香港愈黎愈少呢種氣質

件件都抄韓妹 係倒退..

個人覺得朱茵同早期既西女人完勝
(西女人中期開始唔知係因為整過定過瘦，完全無左以前果種氣質變到好俗 )

不過以前d 靚女真係五官都靚+氣質獨特
依家嗰d 一係五官唔靚賣個feel
一係就baby 嗰d 整容樣全無氣質

紅姑世界第一

好屈

邱淑貞而家都仲好好J

西女人

冇人中嘅

全職沒女 樊亦敏以前同依家都正

果時影出黎d野全部矇到隔左層煙咁
你先覺得似有層仙氣啫

全部都靚喎，仲有張敏林青霞一大堆
個個都好有特色
唔似宜家複製人123號

有冇楊采尼J圖

張曼玉嗰種係型

關詠荷黎既喂

但事實係以前d女星各有特質

呢個楊貴妃算唔算上一輩？

以前d女星完全唔介意拍透點戲

楊玉環撚係咁瘦？

朱菌

要幾生修到先做到邱淑貞個女

張曼玉靚喎
有時覺得一個人靚唔靚 眼緣都好重要

妖獸都市同原振俠果期超靚

望下個手臂先啦

J郭羨妮要睇一蚊雞保鏢

呢啲就叫肥就算撚數啦

救命啊 救命阿

邱淑貞係正嘅

李嘉欣我真心覺得好一般
唔係差，而係同期大把好過佢，佢太over rate

咁邱淑貞老母咪

不灰鞋

帕安妮

對住幅畫當相咁評論
你就真係好野

林青霞點會唔靚啊
你地話佢東方不敗個樣似男人
嗰陣已經38到啦
後生靚到

青春樣

女人味

唔識欣賞

好撚屈機

有陣英氣
佢同李心潔我都有同一個感覺

我好鍾意第一張個look,短髮西裝嬲加百摺裙,黑白相
唯一亦都係最可惜係唔知點解信人比例好奇怪

趙雅芝都幾靚

朱茵好撚正

呢個不能9筒

80年代嘅鍾楚紅其實都係而家興啲樣嚟
上面林青霞而家啲後生真係未必會buy

張曼玉 林青霞 邱淑貞 朱茵 王祖賢 李嘉欣我都j過
j得最多係邱淑貞同李嘉欣

只接受邱淑貞
其他 不了

林青霞腳長好多同埋鐘楚紅後生果陣個樣都好老咁

慈𥛶太后，同梁嘉輝扑個幕，細過成日J

鍾楚紅真係好撚靚

咪係 鍾楚紅點叫靚啊
佢係行風騷wild路線咋wor
愈老反而愈靚 依家5x比同期明星靚

笑起黎係風騷版陳妍希

拍埋張曼玉 即刻變路人甲

唯一一幕露點戲

朱茵同荳荳係幾靚
但兩個都係啲mk𡃁妹feel

咪就係似男人囉

巴打確認唔係gay / bi ?

我認為女人笑起上黎啲牙齒要白要靚 樣要甜
咁先可以叫靚女
你睇尾2果張

郭羨妮好靚喎

只能講佢地真係唔識欣賞
其他女人比人既感覺就係一隻g
唯獨佢一個果股英氣凜冽既氣場

宜家個個剩係記得陳喬恩女扮男東方不敗
都唔記得林青霞先係始祖

利申: 鍾意大波教主

喂佢依家6x歲啦
你諗下你老母/阿婆後生點做牙齒美白啊
Btw公認大美人你都嫌三嫌四
原來中意江嘉敏呢款

以前啲靚女真係各有特色

感覺上一輩既靚女有氣質好多
宜家啲死人韓妝膠面

後生d個時真係靚但係越來越似男人

最起碼佢笑起上黎就出事
好娘

仲有尾2果張邊度60歲

真心唔識欣賞林青霞
覺得個post提及過嘅朱欣 三級貞 張漫玉 紅姑果d都好正
李嘉欣中上 但吹大左
可能我太後生

60歲哩度get錯 自

係 中年嗰排唔知搞乜
但5-60歲黎講 好靚好有貴氣

尾2嗰張做乜春

只係睇過佢東方不敗個時 覺得勁男人唔明點解係大美人
今日睇到1x-2x個時就明
個時面型尖啲
老咗唔知點解連面都方埋+上佢咁英嘅氣質同眉似男人都唔奇

umm你好細個？我23

上面啲女星年齡次序如下：
朱茵（45） 李嘉欣（46）邱淑貞（49）
張曼玉（52）鍾楚紅（57）林青霞（62）

agger,紅姑後生果陣已經成個呀嬸咁，真係唔識欣賞

佢同秦漢鴛鴦戲水
當時電影界嘅兩大已婚男明星都中意林青霞
兩個都為左佢離婚 聽老豆講

強國既講唔講得
一講起靚女就諗起佢

睇依加d支那蝗吹奏范冰冰、angelababy就知佢地既品味墮落到咩地步

郭秀雲

好撚正呀喂

張敏 我俾你屌

以前靚女係有氣質加五官唔差
以家既靚女個個V面大眼高鼻一鳩樣
仲有陣雞味都一樣

張敏都好靚

叫咩名？

朦朧美

點解咁少人講關之琳
論以前全盛時期既佢真係好靚
睇整蠱專家個時第一時間衝去問屋企人呢個邊個黎 好靚

高登女神欣宜冇人講

十三姨

紅姑既笑係會令人甜到入心入肝肺

佢喺最佳損友好J到仆街

好俗氣

柏天妮

周慧敏？

自膠 係柏安妮

條仔？

林青霞全個POST最正
真係有種氣質 唔係淨係"靚"咁簡單

有啲似譚凱琪

屌你老母咁少王祖賢

fit到

瘋狂抽女星水

個鼻
條眉

邱淑貞無敵~

個阿爸一路摸住佢條腰

除咗第二張大家都係中短髮…邊忽似……

呢個正啊

五福星其中一個？

依家樣好恐怖

大佬好難忍手

李麗珍
之前拍過m club

鍾楚紅好正
依家啲女就算幾靚都好 都冇左佢果種仙氣夾雜少少潚灑霸氣既感覺 好難形容

Golf 波定乒乓球

黎姿呢，古惑仔入面好正

但個下爬唔得

佢個鼻可以拎嚟叉電
無論啲人點讚佢我都係唔識欣賞佢

雖然我好欣賞佢
但我都覺得屁股下巴怪
明明東方人好少有 重要係女人
當係佢特色算....

以前d靚女真係有氣質好多，好吸引人，宜家個d幾靚都好都冇乜氣質，仲要係整容樣多

我都係咁話

吓？張曼玉都唔靚？有無搞錯？

終於有人agger
我鍾意關之琳李嘉欣朱茵嗰啲

利智好麻麻啫， 大陸娘味濃

關之琳無得輸

洗唔洗講埋苗可秀呀

汪阿蛆

藍潔瑛得幾年貨仔成日吹大

李冰冰

靚就唔算靚
36F 李連杰點會唔搭沉船

[img]
劉嘉玲

苖可秀又真係好正喎…

唔知有無俾龍哥食過…

補充:

李若彤要配合小龍女先靚
平時上唔到神級我覺得

另外鍾楚紅要睇戲
會郁先感受到有幾正
正係睇相係爭啲

後生睇落都好驅風

陣雞味

有無人知李美鳳

佢睇相未必靚
但睇電影就好正 電眼身材

係靚， 但都上兩代啦
洗唔洗貼埋邵音音 狄娜啲圖出嚟？

朱寶意 台灣妹 成日j

我奶埋你嗰份

可能年唔鐘意無人中

鞏俐唔算靚，但個陣氣質真係

鞏俐唔算靚，但個陣氣質真係[/quote]

呢個係我老豆飛佛

呢三個無得輸

當年已經有樓屌裙

反而紅姑依家好sharp好有韻味

全部都有個共通點 濃眉

同台鬥靚

譚豬好多

其實有啲可能本身淡
但化左妝
加上個個年代hit呢種眉
愈深愈好

有冇人覺得零零柒個時既劉嘉玲好正

不如貼埋司棋姐

曾華倩都幾得

有陣好娘阿嬸味

陳雅倫呢

黎姿

重要係好家姐

翁美玲???

佢拍啲戲成日陰啲陰啲show身材真係好正
遺珠嚟 真係無乜人會提起佢

張曼玉拍旺角卡門果陣真係靚到痴線

朱茵

黎姿真係又靚又好身材

貼埋朱米米

張玉珊

林青霞無得輸

其實而家都有靚女 不過會俾人叫去整容
林青霞去打尖個下巴 磨腮骨
張曼玉去割雙眼皮 打針去法令紋之類

一定係關之琳

紅姑
Btw真係好多靚女都係混血
亞洲樣又靚既我淨係諗到姑姑

本身漢族都未算好柒

撈埋滿清啲血脈就柒到無眼睇

虐之戀

零死角既，我覺得真係關之琳同黎姿

張曼玉好靚
阿飛正傳

⛳️🏌

黎姿最靚

以前啲公認靚女個個都有獨特靚既一面
而家個個網紅+ab+冰冰+泡菜樣

幾十年前係咁㗎啦

連倪淑君都冇？唔係掛？

以前勁鐘意陳加玲

袁潔瑩都好正

題外話 80年代即羅明珠都幾靚
Rip

紅姑啦
都而家再睇番 都好足女人味 好正好正

不解釋

好正

屈左

多啲黎姿圖plz

係咪好似唔覺有人講苗可秀 ？

終於有人講 唔洗次次呢d post自己係到同自己圍爐

冇人講 周海媚？
後生果時真心屈基
（其實老咗都唔差 ）

上面利智條片
我當年就係睇完依一幕 即係上網search下條女係邊個黎

高圓圓

周海媚又係正的
細過睇逃學威龍3已經覺得佢好正

殺人都靚過人

睇左14頁 竟然連翁美玲都無

貼個漏網

朱茵好正

TVB屈晒機

最完美身材

成龍扑過幾多次?

鐘楚紅
佢拍平面麻麻地 但係電影度真係
好靚女

細個果時都唔識欣賞
但大左之後覺得林青霞果份不讓鬚眉嘅英氣真係不得了
一般美人出黎都係柔弱楚楚可憐咁
但林青霞果份女皇氣質係好壓場攝人

利智得對波大姐
袁潔瑩都唔錯
我覺得睇打扮姐
張敏係張三豐個角色 都幾吸引呀

呢張真係好能索🤤🤤🤤

關g琳都有人話唔正

不了 佢排牙好假咁

丘淑貞好！撚！正！

阿gill

個心驚左一驚

屌 呢個係post入面唯一一個"講還講唔好貼圖"
我仆你個街 睇第一張心諗邊撚個嚟
睇真啲原來係經過那些年華麗轉身得太勁

關芝琳
鍾楚紅
李嘉欣
藍潔瑛

無補充了，謝謝

上面大部分都好正
紅姑黎姿係鐵膽
李若彤朱茵

不過個個都話關芝琳正但我唔識欣賞

連登毒撚品味出眾

佢個女典型港女皮 中國心

關之琳
周慧敏
王祖賢

粗重野等我黎算啦

佢老母啲基因好強
樣柒窮人真心咪撚生細路破壞呢個社會

對呢個post來講好似老咗少少

希望有樣衰禁生仔法例啦

成日拍周星馳個個係張敏吧

唔係話唔正
正都有分好多種，佢硬係有陣雞陣，同高貴/氣質完全拉唔到關係

冇人講翁美玲

太早死 新一代未必識

趙雅芝真係靚得好緊要, 以佢個年紀黎講, 真係世界第一
睇樣你話佢四十幾歲都有人信

無人提顏仟汶
仲有張慧雯

高清紅姑同張曼玉

邱淑貞
小昭

丘淑貞無得輸

成個post唯一污點
( Show Blocked User - 9527~ )

寧靜
以前鍾意個女仔對眼同佢好似

女神

張曼玉真係唔識欣賞

三四十歲嘅張曼玉係佢最靚嘅時期，
佢後生嗰陣未有呢種韻味

鍾楚紅同朱茵都靚，
但王祖賢就真係唔識欣賞

識貨

李麗珍

直覺諗起打golf

眼大大

電眼美人

睇返咁多舊人更加覺得李嘉欣over rate

大美人，排隊啦

李若彤

我覺得李嘉欣後生個時真係ok
同黎明個時好靚
但老得太快

反而朱茵我覺得overrated
黎姿>朱茵

屌
人地已經好慘

王祖賢啦梗係

一粒一千萬有幾慘

重有大美人乒乓波

其實係咪同一件事兩個版本

李嘉欣

紅姑係超撚正，靚同時有氣質同時有性感

女仔最屈個三樣野有齊曬（可愛就評唔到啦 ，唔排除佢再後生時有埋可愛）

點解無人講羅美薇㗎 佢個樣好性感

豆豆
我係女見到佢都濕晒

agger

第一張成個蔡思達咁

上面好似有人講，余安安，細個睇天蠶變，覺得佢係全世界最靚嘅女仔…

企開d啦

張曼玉睇片靚啲

海味冇人提

鍾楚紅堅係正
有睇神仙遮

倩女幽魂 王祖賢無得輸

可愛智障型有無人岩？

屌你，依個係上一世

佢後生嗰時反串扮賈寶玉都靚架
林黛玉係張艾嘉
薛實釵係米雪
我覺得靚過兩個女主角

以前d女好正 依家個d無咩感覺

琴操姑娘都好正喎

你意思係Yanny靚過張曼玉？ 你眼殘定腦殘？ 一個靚少少既mk妹同一個有氣質既巨星比？張曼玉拋佢幾萬條街啦 呢啲咁既質素 行轉mk都大把啦

西女人同golf 不了

堅正

李賽鳳 有冇人識欣賞

屌 米撚甘認真拉

張曼玉我覺得岀街走轉
隨時都十個八個靚過佢
人人審美觀𣎴同 唔洗起晒鋼

你真係post 佢出黎, 屌你

屌你就嚟上一代有眼耳口鼻都話靚㗎
根本好多都普通到暈

咁你對上一輩靚女有咩高見 俾圖

邱淑晶 張敏 鍾麗緹

利申 : 90後絲

屌打近年女星

點解無人提靚絕五台山藍潔瑛
雖然依家

鄭文雅 有無人識

咁靚女
真係好慘

癡線根本係男人
佢穿男裝真係無女人feel

一笑就出事

趙雅芝 顧紀筠 時裝古裝都

塞兩粒有成千萬收喎

老婆索到月咁，點會唔晚晚啪？早死就梗啦

朱欣果個年代真得，90年代Epson代言，printer賣到斷市。

真係有氣質 同宜家d濃妝明星差好遠

未必嘅 我ex都好索
拍耐咗都唔會見親就想扑

不過唔生仔

係咪仲未有人提過王菲
唔算靚到嚇親人果種
但真係keep得好撚好 依加仲好撚靚

我好鐘意王菲
我覺得佢係真冰山

但佢未去到公認
Fans覺得佢靚 但都有好多人覺得佢柒

12k係正但同前面嗰啲都有段距離

原諒我當天不懂得珍惜

丘淑貞

全盛時期嘅劉嘉玲都唔錯

腳

邱淑貞樣靚又淫又可愛有波有樣有腳

話事話呢套戲既卡士都好勁

呢套上完 比人告侵權

李賽鳳 真係冇人識?
疆屍先生條女wo

乘咩機吖! 收左工直接爆埋房啦

陳玉蓮小龍女無得輸

張曼玉好有氣質喎

豬皮就咁多年都未改觀
好憎大口同厚唇

合照先睇到點個嬴
好明顯周慧敏, 邱淑貞同朱欣輸咗, 佢地呢種女星無氣場, 似似地而家班整容雞, 紅姑都係險勝, 反而張曼玉五官唔靚, 但係唔知點解好吸引, 睇相會不其然即刻望佢先再睇其他女

唔靚但最吸引 口味嘅嘢...
我都係鍾意望咗靚嘢先

一早提咗

佢都靚 但演技同氣場麻麻 真係似花瓶feel

郭䔽明都冇

第二張 關芝林靚到癲

仲有劉嘉玲(早期)

咁多靚圖，偏偏揀呢張

Agger

點可以唔提妲紀

靚到痴線

靚絕五台山唔係流架

海味好正

朱茵同邱淑貞都好正

成龍來

人地講緊現實

近年老得好勁

張敏

平庸又俗， 都唔知邊忽靚

要睇劇先feel到果種狐狸精嘅正

齋講樣同氣質初出道既張柏芝先係最尾機